有冇巴絲會超大力攬實伴侶👐🏻

用手cool實佢 唔俾佢走

次次就黎夠鐘翻去都會攬實 好唔捨得

係咪唔想放手

攬實然後對手不斷收緊 收到最盡嗰種